唔該文宣入一入黎，關於聽日813既可能

散水既野希望大家就唔好再多講，而家見好多人都係不停叫人入機場但又無咩點討論所以決定開呢個post講一講自己既意見：

估到聽日大慨對面文宣戰會開始慢慢轉移到機場：
1) 阻礙航班升降，影響香港經濟
2) 會用力將受影響停留而憤怒旅客作專題報導（不論真假）
3) 阻人搵食，飯碗最重要
4) 其他不禮貌事件抹黑, 鬧事...等等

見巴打巴絲好有心買晚餐買水去賠償受影響旅客，我好認同呢個方向係正確，可能未必可以平息怒氣但亦能夠得到短時間諒解。但係聽日開始又繼續會有更多被困既機場過夜旅客，對面同時又開始受到文宣攻勢，而家有時間係咪可以準備得更好？既然聽日機場發生既事係焦點，如果能夠make更大既noise可能分分鐘蓋過對面o個d千篇一律既文宣。
假設聽日又出現停飛情況，除左基本賠償派水請食野，比如話整個Tear Gas 展? 機場民主音樂會？香港反送中棟督笑 / talk show？有無得諗？目的借呢個機會將旅客既諒解轉化為支持，發揮和理非文宣最大效益化。

集思廣益，歡迎大家討論下。

自推

機場民主音樂會 香港反送中棟督笑 / talk show
呢d好多人都好抗拒

派水派野食
tear gas 展
可以諗

音樂係世界共同語言，可以舒緩下等飛機既無奈 ，外國人幾work架

但怕唔怕又搞到變嘉年華

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

係，所以活動進行時最好重覆強調五大訴求

push